新S-class原廠用Samsung平板

會唔會有其他tech方面嘅合作？

360安全卫士

最多咪搭多對akg 降嘈耳牛

popo:照勾

S class都勾

陳笑始都唔比面啦
S class 有咩料呀